Send極CV都冇回音，好撚灰

send左三十份都有，得一份有回音，上到去又係叫你做sales。
DLLM，好撚灰呀!!

利申:非三大乞食so sci

自己要求高怪撚得邊個